{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63849&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "콩깍지펜션"
    },
    "text": "ペンションは団体、合宿、ワークショップができる場所です。 周辺には旺山海水浴場(車3分)、王里海水浴場(車7分)、マシアン海水浴場(車3分)があります。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスはできません。 施設としてはフットサル場、キャンプファイヤー、カラオケ、セミナー室などがあり、駐車場は無料でご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者が利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの情報は状況によって変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは何をする場所ですか？",
            "answer": "ペンションは団体、合宿、ワークショップができる場所です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には旺山海水浴場(車3分)、王里海水浴場(車7分)、マシアン海水浴場(車3分)があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。駐車は可能ですが、送迎サービスはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場、キャンプファイヤー、カラオケ、セミナー室などがあります。駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は許可されますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できず、ごみは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの情報は状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 415
    }
}